討論如何有效對付催淚彈

夢見其實有時人群太密嘅情況下根本冇可能救得切火
連睇粒野係邊都有困難 (散彈式嘅更難
所以其實有冇可能整到類似芭蕉扇嘅野去搧走啲煙

既可能減低救火巴打比畜襲偷雞嘅機會
又可能將啲煙變造已方嘅優勢

製作方法有太多種，歡迎大家討論
by one of the 錢跣s

ok

1